肥絲俾人殺左未

點解成日唔見佢 係咪死左

你個名 快啲做佢

殺左 殺埋右

可能同緊右男朋友拍拖
剩係分左炸嘛